深圳聰，湖北琦，廣州軒，東莞衲

一早知你東莞出世

老衲早過東莞出世

小學雜

佢老母喺東莞做雞

全部都係市 得梁天崎係省 要工整應該叫武漢崎

老無認同

中山樵 湖南東 汕頭誠

威海英

英國娥